Elinor," riep ze, "Je hebt me haat mezelf voor eeuwig.--hoe barbaars heb ik al voor u!--u, wie zijn mijn enige comfort, die hun bij mij in al mijn ellende, die leek alleen lijden voor mij!--is dit mijn dankbaarheid?--is dit de enige keren ik kan u?--omdat uw verdienste schreeuwt op mezelf, ik heb geprobeerd om het te doen."
